點解CHR 行貨

Too late

Made in Turkey

買rav 4好過

小改款先出

唔係呀嘛

外型差好多

rav4俾我嘅感覺係大而當，大失所望。

大而無當

呢下技術唔係人人得

要屌皇冠入架4驅rav4會炒
揸架rav2就飛越癲峰咁睇唔開

香港入RAV2咪大而無當
外國幾好

呢種特技表演要 rav2 先做到。
rav4 表演唔到架

個尾箱

估唔到個價咁進取
頂死一班二手水貨

條柱搽撚左印度神油咁一柱擎天勾撚實部Rav2

坐2個就好，多過2個不了，suv中又不是特別好渣

似睇住CX30嚟打

CX30 個價太貴
如果價格差別不大，香港人會買CX 5

佢一手個價比想像中平

呢個係雞頭鳳尾問題，CX30嘅配備同CX5比要去到2.5iplus 個價就爭好遠

如果你照比，CHR 同RAV2 都好貼價，但配備CHR好好多

所以係等客揀要大部定要設備

兩個size既車
Chr 係compact suv
Cx30係正常size.唔同客路

好撚肉酸
中左核幅射既青蛙咁

水貨日本造，有得揀Turbo版
行貨土耳其造，淨係得hybrid
自己選擇囉...

玩樣無所謂啦
改下modellista
馬力裝個rico哥得啦

方向正確喎行貨
車價平一截 又hybrd 岩曬班窮撚慳油

土耳其造=歐洲造

CHR喺其他國家出左好耐 改款都嚟緊 點睇都似係cx30出嚟打CHR

我講個價錢

兩部都係compact黎
CH-R vs CX30
Rav2 vs CX5

啱啱喺整路位遇到架黃色 差啲以為係公路維修車

個樣重改個架？

廿幾萬一架Hybrid係幾吸引
如果係用Prius C嘅1.5 Hybrid就perfec池
連牌費都慳埋

你啱
而家連全電動車都有人裝rico哥

架車好MK

呢個價頂死現代架乜柒ionicq

全原裝其實冇太大問題
柒在太多人大改樣

認同 見過架low 低到 房車咁

有人會鐘意原裝樣？

認真rav2個樣真係唔錯，試過車條避震好有問題，浪到仆街好似揸船咁

行貨原裝好柒
水貨係靚少少

似揸船無豐田特色黎
但轉左TNGA同豐田章男要求唔再做boring car後整體都已經有啲改善架啦

Noah都冇佢咁浪喎

唔講以為ractis .......咁細

DKLM CHR 行貨
睇毒果講
個香港後加車機唔支援係呔盤大細聲
洗唔洗咁鳩啊

學佢話齋
佢點彈都係大賣

未見過車評講到咁白